搭訕女生

如何搭訕女生方式最好？

係個身貼滿1000$紙

所有女人都係雞

On9

訓係地下

hi 你好清純可愛
請原諒我膚淺 我頭先真係俾你既笑迷住左
我叫__，做緊___（職業，___歲
如果你單身，可以比個機會我認識你嗎 ？

我比幾個男仔係街搭訕過
如果佢哋講得出咁溫文爾雅嘅搭訕話
（最衰唔係，佢地搭得好渣）
我肯定會比

會唔會認真左
其實我識有朋友係因為搭訕而一齊左
所以 加油啊 港男們

hi 你好清純可愛
請原諒我膚淺 我頭先真係俾你既笑迷住左
我叫巴打，請問可以比個機會我認識你嗎 ？

lm

好多女仔唔係姊弟戀type啵
你唔講 女仔會諗好多 諗太多諗到咁上下唔俾你

btw如果你嗰日戴黑框眼鏡
可以更加勇敢去搭訕
因為黑框眼鏡無論係見工，係人嘅第一印象都係比較誠信可靠。（我冇近視見工好似好唔着數 ）

Hi 你好清純可愛，然後正常女仔就會覺得你係死變態如果你樣衰的話，好啦到你夠靚仔，但之後冇撚啦啦講自己做乜做乜先，正常人第一個反應 死毒撚咁撚on9重想識女。

我建議最好用少少計仔，例如去旅行大膽d主動問下女仔可唔可以合照。通常都唔會拒絕，之後就借d意話想send返幅相比你。唔比衰左就好自動收皮。

30k

如果真係冇計就最緊要夠膽，例如同朋友食飯既時候，見到侍應好贊想領電話，試下落order既時候等個女仔行過主動比單佢（記得有禮貌同笑住咁講）等佢記得有你呢一個人，之後就又再扮落order 唔該.佢應該會走埋黎問你咩事，（笑住咁講）唔該.我想領你電話。 如果唔比一樣好自動收皮。

幾多錢

突然企係佢面前，呆1秒幫住佢再講野：
我怕錯過你返到去會後悔

單身又毒既我 好想出街有男仔搭訕
所以大家出搭訕教學出密啲

有冇睇黑男

係fb睇過一段片：
雙手拎住嘢
叫個女仔幫你從條褲拎你部手機出嚟
然後拎完佢地多數會問 跟住呢？
你就可以：輸入你嘅電話號碼